【強烈譴責別有用心人士偽冒學生動源發佈假消息】

本日下午時份，Telegram各群組流傳以下圖片聲稱學生動源呼籲721當日各區市民到各自地區「遍地開花」，對此學生動源嚴正澄清，本組織絕無公開作出任何呼籲，所有學生動源資訊以學生動源Facebook 專頁、Instagram Page 、Telegram 公告頻道、Twitter Page為凖。

學生動源對近日多宗涉及本組織的假資訊事件作出強烈譴責，學生動源相信有關行為旨在誤導市民以及令本組織聲譽受損，本組織呼籲別有居心人士停止有關行為。

2019年7月19日
學生動源
———
【學生動源Facebook專頁】

【學生動源Instagram專頁】

【學生動源Twitter專頁】：

【學生動源Telegram公告頻道】：

假消息想攤薄遊行人數

學生動源日日比人抹黑誤導市民喺度搞分化

幫手推